互屌完未 遲下入到勞改營大把時間屌

意見分歧呢個真係無法避免 一百個人有一百個想法

記住大家都係同路人 大家目標都係要贏

但唔好忘記一輸就大家一齊玩完 永無翻身之地

停止互屌

推